黃毓民搞到今天自己咁事非不分、晚節不保，其實好可惜！

連投票表態都唔肯
不停止地分化泛民同前線手足
屌同路人，乜都懶泛民
怨天怨天係唔怨自己
支持國民黨，屌民進黨

連仇思達都屌埋毓民仲掛住泛唔泛民而唔投票係心胸狹窄

一代宗師搞到今時今日咁，真係好可惜

靈童仇思達都出聲?
睇唔出

公道啲講，不點名批評

又係樓主

老野係咁
同老屎忽相處過會明
塊面大過天

講緊熱狗